大喜屋啲甜蝦 放題

咩牌子黎想自己買來食

狗蝦

唔該晒 有頭嗰隻唔知邊度有

。

Ok

藍店不了